［交流團］想搵study tour但學校剩係搞大陸團

Study tour已經少 quota仲要咁少
順便一問 有冇fd子入左南粵文化之旅 2019 或者 哈爾濱小衛星團

推

入咗哈爾濱

有冇人入一帶一路？

咩01定02

我唔係poly 利申好想去哈爾濱

唔明點解會想去大陸 真心不了 去印尼斯里蘭卡柬埔寨都唔會去鬼國

咁你咩u

至少多節目過廣州啦

你試過？佢哋算主動 但怕有仔係隔離

大陸妹邊似得港女又要玩又要保守

Ching落過咩地方clubbing